泰國有人摺紙鶴未

如果未 我想去搞返個

向海外輸出革命

唱歌摺紙鷂

最緊要畫面靚

泰國係咪應該摺蘭花？

有代表性啲畫面又靚

和你sing

今天我有泰文版未

輸出失敗革命情懷

教人以為自己嬴左
階段性勝利

每1個鐘對住塊鏡講就贏100次

泰國人！加油！

食緊水門海南雞飯

有冇泰版泛民出嚟柒

standwiththailand

有無泰版劉閪良
想睇